有冇巴打知背景首歌？

謝謝

輕推

開頭好似印度佬d蛇跳舞嗰d歌咁
btw你搜尋歌詞咪得

聽唔清，你聽唔聽到

竟然冇人知